近排有無人見過金仔？

有無去做gym減肥????#lm2一陣太肥醫生唔識醫wo